會員 濛 入一入黎

屌你老母
得啦你可以出返去

極危險

用錯acc

奸奸

屌你老母

On9

做乜鳩

我思疑全部都係新會然

做乜勁

Mk仔

我屌你老母死肥西真係戇撚鳩鳩無得食賓周
我唔該你認清一個事實就係 你條肥西有拖拍係奇蹟 無拖拍係正常既
你憑著80幾kg既身軀都有仔溝過你應該要知足、感恩
你比人飛根本係遲早既事 唔該認清事實
你ex當初可能係盲撚左又或者係悶悶地想食下肥膩野先試下你
所以唔撚好日撚日打埋d嬌情文 又share d港女語錄係度叫春啦
好撚嘔心真係 肥婆係度扮小女人扮嬌情 好撚核突
你d朋友比面你會like下 你d好姊妹驚你唔開心會安慰下你
但其實人地背後已經暗地笑鳩緊你肥西失戀狂叫春 係咪破唔到處所以覺得唔甘心呀
嘔撚心無d自知之明 死肥西

attention whore

Attention seeking